# Layout Musik App menggunakan Flutter

Aplikasi Musik App, hanya UI


### Prasyarat 

Install SDK Flutter 

## Penulis 

* ** Berri Primaputra ** - * Mobile Developer *  

## Lisensi

Proyek ini dilisensikan di bawah Lisensi MIT  

